😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

縮番入你老母個閪度喊啦

當呢度係咩阿，WhatsApp阿？

做乜尻，係咪要屌

好惡😑

咪係囉

我屌你老母閪

此po已完

其實你入黎做咩
我係咪得罪左你
係嘅話我屌你老母
反正都得罪左 唔爭在啦

哭死宝宝了

點解男人唔可以喊

咸左😭😭

咸埋右😭😭

我想屌9你啲火星文

好惡😭😭
小妹火星人😭😭

做咩要扮女人啊

我無扮😭😭

六索

點解IU又靚心地又好
點解人可以咁完美
我可以咁垃圾

樓主：屌屌屌屌 屌你 屌你 屌爆你d火星文
小妹：😭😭好惡

認你唔到

笑左😑😑

想咋嘛 我夠想做李嘉誠個仔啦

精神分裂

Hi Richard

都係唔好啦 我要做IU

好耐以前有一齊吹水
只係潛左好耐

沙冷hea唷 金莎咪打

唔記得轉ac?

小妹去訓了 聽日約左男朋友

Kong梨芝娃

無人想知啊

依個係日文黎

係心事post定係？？
我都唔記得了

正確係： 沉默是柑 新奇是橙

😘

依個ok

早過心事po

做咩姐你地，係都唔開post

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

心事po都有

停車sexy 葉劉淑儀

理事長都係度
佢block 9左我了
我完全唔知點解

你做咩自己覆自己

你精神分裂？

我都唔知
潛左好耐

媽啊我好亂

我個心就黎潛落地核

點解我電話個ws無通知
係咪壞左

搞到miss左男朋友msg

做乜了

唔好FF啦 你邊有男朋友

你根本冇仔

開唔到心

點解呀

你地兩個夾埋蝦小妹🌚

你幾時見到兩個人

唔知點講

負皮我比左

我唔介意

你地兩個囉咪

我唔想食蝦人炒蛋囉

你點見到兩個人呀
你攰啦
瞓啦柒頭

諗到咩講咩

做咩話小妹柒頭😭😭

Tg講得唔得

Dick face

柒頭係匿稱黎🥰

Del左

算了吧

依度唔講得？

怕俾人睇到

小妹唔驚

所以成日唔戴bra

哎唷

又話瞓

你唔係信女人下嘛

咁你男人黎加嘛

係都唔信小妹😭😭

你叫我唔好信嘅

唔好信我叫你唔好信😭😭

真係訓了

信唔信好🤔

手巴

Sor 太攰糞左

已讀√√